請問邊度有堅好食既鹽焗雞?

一般燒爉舖都係用鹽水鳩浸，當人on9 既。

漢年

係 呢個價錢算不錯

Thx
Brw, 仲有無推介

鰂魚涌，津津

灣仔/西營盤：群眾

唔捨得加脾

鹽水焗先好食呀傻仔
又滑又入味

話說細個返鄉下 間屋有柴爐，捉隻新鮮雞，堆滿大大粒粗鹽
一出爐撕個脾出黎食 畢生難忘

珍肝

真正ge鹽焗雞，層皮會乾乾地

其實自己整唔知個效果如何

試過係屋企自己整..隻cheap雞$40蚊都唔洗..但個脾滑撚到

泉章居

點整

有無人知道有無得成隻買,幾錢一隻

大澳
海韻

漢年應該都係鹽水浸

鹽水浸都唔香，仲破壞埋雞肉本身個texture

炒熱d鹽...要勁撚7多..個鍋份量2,3倍到
之後將用鹽massage好既雞用牛油紙包好拎去用熱鹽蓋住焗住..開住中細火...大約30分鐘乜都食得！

頂你，咁夜仲po d 咁ge 嘢

想奶啲鹽

師兄好飢渴wo

以前街市個d都好撚好食